想學鋼筆寫字

想學鋼筆寫字or書法，有冇推介？

買支safari先

寫中定英？budget?

中文 400-500一堂係正常嗎？1on1

咁你1 on 1 我唔知價啦 好睇跟邊位學
中文嘅話 就咁上網睇 教協 hku space
證書課程就千零二千已經玩到4 或者10堂
一係你學樓上講咁買枝啱心水嘅筆試下先

三文堂 ECO

推！

直接買長刀啦 幾年後唔玩賣番出去 仲可能賺多幾舊水

點先為之靚既字?

Youtube睇陳國昭，每日一字。
唔洗係香港搵老師學，香港無人中文硬筆書法上得到大檯。

新手閪控制到